你以為浸會單野係意外？

(陰謀論)可能個個都好憎生日個條友，特登玩麵粉，有咩理由禁簡單既常識都唔知

攬炒都要整傷佢地

冇錯，BU收啲咁嘅學生就係一個意外。